［血腥慎入］中國人的殺牛方式

痴撚線

連自己嘅下一代嬰兒都毒害，何況其他生物

生食魷魚其實一樣殘忍

佢似做一世都做唔到庖丁

幾時有素食撚殺植物方式